留意到呢幾日假警察同部份親中警察想搞臭香港警察個名

本身已經變左亞洲最垃圾,但呢幾日特登狂搞外國人,相信係假警察(大陸武警)同部份一心返大灣區的親中警察故意做出黎,目的就係想將來完全清洗香港警察,由武警取而代之。

各位mon post狗,諗定去邊間保安公司做食Q啦

邊會有食蕉做， 比街坊知道做過狗日日專登落街屌老母被炒就有佢份

港警個名 越來越臭。自己攞嚟賤

可能以為賺個小小ot錢就過到下半世
要還架popo
遲d公安全面取代你地

下? 仲有實Q比佢地做? 坐哂監添啦.

輸左, 第一批清算就係勇武 然後和理非, 跟住就到香港警察. 同你有親咩, 香港警察送去坐監, 大把市民拍手叫好呀, 下任特首唔會食呢D人血饅頭?我唔信羅.